依期一齊旺 大家唔好針（305）:o)

Ok

屌

實力箭個勢贏翻晒

Bee 松鼠上呀

三箭下半頂實角球

我箭繼續上

bee 收皮啦

我箭入多球保平安

係咪85折出售三箭上盤飛

g持

仲有手足叫緊松鼠

半大已針

上啊屁馬!!!!!!!!!!!!!!!

有幾多收幾多

神船gellll

方舟盤 係咪針得

下？

以後明知派錢波 都唔會再洗一蚊落日假到

前兩日靠正氣Bee同松鼠贏戈啲又還返比佢

正氣一場又唔正氣

叫唔到啦
明明作客千葉咁垃圾...
咁都有得嬴波 我屌

松鼠要絕殺啦

2-2

2:2

屌你老味好波bee

我bee!!!!!!!

賤贏2球up落街買佢波3

0.5/1 b 收息啦

屌你老母綠雞仲要2-2

就係知千葉作客蟲先買松鼠...兩連炸...

屌
廢雞又比人絕殺

正氣Bee再絕殺追和

差你啊松鼠

oh my bee

仆街綠雞OG

我bee!!!!!!!!!

我bee

松鼠絕殺未?

Beeeeeeee

松鼠到你

差比馬

走盤

下星期再追松鼠 今場無運

仙台！！！！！！

1-3，

湘南比馬 1-3 仙台維加泰

又唔見不死鳥絕殺，屌

廣島d 女女好正

比啲信念

比馬唔撚刷角 抵你班撚樣輸

好

湘南比馬 1-3 仙台維加泰
唔洗等

惡撚左佢啦綠雞
唔係輸就和

Bee 22

動物super

建議松屎學下BEE

等降班

你唔係訓咩

我見到你要維他奶，我都唔敢同你對

綠雞條友解圍解撚入左自己龍門

松鼠到你絕殺啦

夠膽就3連c 如果唔係反你反一世

松屎好慘 炸完兩次俾人贏埋

我差町田呀唉

垃圾援交妹屌

日假我屌你

松鼠比啲力水

佢地得主場好少少
作客不了

援交妹1:1

町田咪贏左

未入都唔好完場

隊隊都絕殺追和，就係松鼠做唔到

好, 你PAYME 左我先, 再幫你入

松本要唔要好

垃圾松鼠

我on99 買咗-1

松鼠個球證真係要死

松屎屌打輸波

差一球開大

日本西波50%
甲府
大分
清水
松鼠
要改改個MINDSET 去買日假

松本了`

唉on9

D日本仔真係古撚惑，咁樣整OG

下次

入呢球可能有幾千萬yen 落袋

1700上盤？

1球到尾

有時買fg 好過

1700 反cup 波

永遠唔會再買日本波

決定日假收山了

美巴反cup馬會

每星期金句

FC歧阜

大貪左，本來我都想買J田主勝
冇盤唔敢買

派唔切買松本屌

不過都唔係壞事，呢d隊長追無死錯人
下次又唔駛讓咁深

下星期六又講多次

5點兩隊都西波 買大

係呀

係 呢句真

講咗一年

松本山雅，有無手足夠膽?

再買斬手指

三賤個場仲會唔會有波入

買

松本平半咁荀

1:0
2:1
3:2 都受
我買撚左讓和

人地今日又執幾廿個啦，反咩cup

你仲未改到mindset 日假買廢果隊， 主 加細波

松本山雅上盤 100%

已轟平注

跪求神船

帶我反

有你加持唔買客就假

屌你條四重仲唔夠cup?

日假聖手

你買咩

果場佢唔係買左三重咋咩

勁

我已經領略到點買日假， 我覺得松本會贏， 所以我買卓岐

想問下大家 松本呢啲賠率 你地會繼續買1.7嘅盤定係會直屌1.84客勝

美斯三重
佢話佢買錯四重 結果中哂

自己反手再GEL

Why not skip

有全格最好啦 無全格輸半都心足了

直屌客其他

收三千？

買多千四蚊和至得

智慧

skip +1

SKIP=WIN 定律

全格收7千幾 輸半收3千左右

玩日假就好似玩大話骰咁

駁唔到

三箭6.5b 送錢波黎， 等1.9水再買

唔夠

睇唔啱/無乜信心就skip啦 日假無路捉

100%

7.5la

半場前買左6.5s

收到

岩岩仙台你win 了
星sir

手足們 6.5s approved allin

差緊電

用即場補飛喇傻仔

星哥求你唔好搞角 尾關角大

半場前有2.02 買左

點會唔要三箭盤架....

好彩未買...

星星巴

而家係2.04

三箭好大機會6c 有星蛇加持

買多注

佢買咩

睇啱神船咪要神船 其他都係咁架啦

睇黎差緊電

6.5b

美斯巴係咪未出

好矛盾 唔覺得松本會開到 但係今日日乙平半下盤又開太多
唯有skip 呢場

咪係

應該要補飛 正常都會補飛 單頭主

都唔知點覆佢好 咁睇啱咪要囉 唔通專登買自己對家咩

跟10蚊w

Allin 潘狗

屌你老母， 1.85 水就有角

狗同大仆街之爭架啦

不了
要雷狗第一 潘狗3甲不入 咁樣尾場先好睇
一切早有定局

無喇 諗住斷硬兩關 掛住打機 乜都無睇就開左波

891011

14w $100

以家咪dum春

Agger

美巴

係囉，點解既

2號位置

買到

2號位置買1舊試試

4c, 又為左少少水位miss 左派錢波

同隻馬名一樣係勇士...

真係有機喎

5c

6 號WIN TRY TRY

5c 有買6.5b 既朋友又等緊收錢

條6.5S

冇啦啦刷角屌呀？

做咩刷角

如果呢場星巴都登到
就直係癲啦

日假個種閪

一買就刷

佢買6.5b?

成班盲反 唔出水了， 有錢唔識執

三箭快入 個心仔卜卜卜卜咁跳

三箭整多粒OK

針

隻2號做咩鳩

跑咩

8 12 CASHED

6c

美斯我愛你

3456佢呀三賤

星巴D運返左黎

有無8

13 8 9

買親都封

燈膽

跟得到
8

8 13 打錯

頭先你場比馬都中左,唔知做咩要你對家

美斯巴

有

雷閪輕鬆到

跟到8p

雷神輕鬆到

美斯 內莫料

返乜尻， 等緊1.9水， 佢1.85 開刷

屌!!! 無跟到美斯就針 買左5-13 QPQ 又針 屌你老尾

8 13大飛喎
100% ball

多謝美斯巴
我係咁f5等你
最後一秒買到

松本 半大已死

堅守6角

仆街 攞咗5做膽

8 CASHED

拎左300蚊跟一跟 多謝美斯巴

潘騎王rip

潘頓含撚

差D要針

岩岩仙台真係角s 信你了

唔撚係呀

燈胆精英，中QQP
美巴

冰40分鐘

8 Casheddd

針左 買左8，11，14

8p 3.3倍？

2.7

2.幾

唔好刷得唔得，屌

屌唔係好識正係跟咗$10 8

89位置Q

CASHED

潘頓騎王failed?

零零舍舍個胆字係簡體字

尾場買韋達

9.5想要

比隻尾場心水我開飯得唔得

屌喇星 嬲

多謝巴打，見到你呢句，要埋隻9qp

今日韋達騎師王

神船開始有中龍

好撚勁 受小弟一拜

一早講左

大仆街後上騎師王
上呀

日巴又話訓

韋達 100%

你琴晚唔係屌美c自私咩

配腳死都配韋達架啦

又cash左 訓唔著

啲人一輸就bin美巴

三賤9.5 都可以買少少b, 神船有半粒鍾刷4c 唔難

輸打贏要

屌你咪撚搞角大啦

韋達一定頭4
四重彩諗諗佢做腳

無買

神船反杯一世球迷

美巴尾場

AGGER 睇個賠率，十三少多數十幾賠就搞局

賽前9.5s唔想針

蔡係咪屌鳩仆街

繼續冰啊

尾場追數

潘頓騎豬王ok?

新手上路跟得$10

1.5/2b

十三少真係得咩？

2 潘頓 34
1 莫雷拉34
6 韋達 26

現時積分

所以話唔好bin c
我地一定有人記得

韋達 然了

但十三少要騎王要大仆街同埋隻狗都無影

日本波2.5b好嗎

All in咗潘狗 針得

狗會落左order 要十三少然

睇最後一場

今場等美斯了
唔想再諗了

戶口有500 ALLIN

派未

韋達 黃俊 100%

羊左都係3個同分WOR

岩岩有野做跟唔到隻8

個兩件34 分

睇頭馬 第二 第三 邊個多啲

美巴同另一位都有講

1 14

黃俊不了

SOR 睇錯26 做22 我ON9

三箭場波大雨到

1:0 6C完場我收晒

潘頓自己一個拎騎豬王派一個100 頭5抽1

岩架啦，唔好刷

咁十三少羊硬

lm

希望巴打中

同路 我All in咗

L<

松鼠俾人逼害 條2x1又慘死

唔夠快

想買13

十三少係時候發威
俾潘狗同仆街知呢到邊個揸旗

美麗寶貝輕鬆啦 可惜豬到無錢買了

神船反cup未

去田草應該食塵

十三少出黎行個陣，狗同仆街都唔知係邊

同求了 求追和都夠

失敗船⋯

下盤⋯

AGGER
GCHI 十三少教訓狗同仆街

6.5s 頂住

好撚大雨

三賤入多粒呀

不了

3 6 10

3

停C間..

6c完場

高水9.5b
賽前角細不敗了

星巴要左6.5C 馬會咪夾埋BET365 話開個6俾佢

下次先啦 咁急做咩

6牌面肯定高過3

keep住6c完場

如果真係6c完我會笑到痴線

75分補ng

一定

神船差啲

三箭比多球來定一定

有d想睇

星巴一路都用錢為左大家買歡樂，我唔忍心

一拳質落去

Sanfrees都係

三賤7.5S 8.5S 9.5S 2/2.5S 主盤頂住

7c

我都係

神船30倍反杯收息

星巴大破燈

無錢跟了

韋達
年齡： 46歲
背景：
在南非德班市出生。曾連續十三季雄踞香港冠軍騎師寶座，最終於2013/2014年度馬季不敵潘頓，失落殊榮。

GCHI 十三少教訓下潘狗
比佢知道咩叫連續十三屆香港冠軍騎師

7c了

8c

比佢吊住條命

自己計下分

睇下邊個拎第二

而家朝頭早

潘狗生性啦屌

三箭整多粒一世球迷

Allin了

仲要睇埋係咪13少拎第一喎

支持達少殺哂

屌頂實9.5

不了 騎師王is 13少

13少拎第一就反杯晒？

呢場10c 完 有得補飛好補

唔好啦

13少第一，兩隻狗都無上名杯晒

十三少WIN = 仆街同狗收皮

係
佢第一就38分

GCHI
今日第一次咁GCHI 十三少

唔係WOR
佢第一 潘狗第2/3 都係潘狗拎

潘頓

韋達

跟埋最尾小小錢

梁家俊

等美巴講try try

黃俊

雷拉

三箭平安鐘

唔係1 14同大仆街就可以永遠離開了

韋達（Douglas Whyte、1971年11月15日－），南非德班市出生，身高1.67米，體重52.5公斤[1]。由1996年至今，韋達皆以香港作為策騎基地。韋達自2000-2001年度馬季開始，一直至2012-2013年度馬季連續13屆榮膺香港冠軍騎師頭銜，故被香港馬迷尊稱他為「十三少」。

一直至2012-2013年度馬季連續13屆榮膺香港冠軍騎師頭銜，故被香港馬迷尊稱他為「十三少

三箭咪撚玩野啊我屌

可能潘狗第3
同十三少雙騎王

總之無大仆街份就得

gchi

gel

唔係喎，潘狗頭3都係佢拎

神船ng

三箭船帶著疲倦的身軀繼續前航

點睇都似韋達
幾何韋達跑到尾場都仲有得爭

八千大元

連登係咪平均年齡唔到16?

補撚定神船NG先 3箭好似玩野

神船ng 過五倍

大波已死

神船壓哂上去，三箭有機會偷多粒

比多2角

咪gel

難到乜咁

潘狗頭三就夠分啦

呢句最岩聽

潘狗第三 13少第一 同分

神船

但都補左先

神戶幾時入啊

補咩ng好

船

大波

想要11

日最後一注 輸咗今晚做啦啦隊幫大家打氣

10先岩

潘狗兩場頭馬，韋達得一場

三箭，神船得返一個人係後防

三箭船員相繼準備棄船

我信呀 但冇錢跟

cls 又黎

三箭罰球直入

I12/13玩下

無限資金反CUP馬會大法

封左啦

都未入哂

Gun

10秒前仲買到

我個人封左注

人如其名

上呀13少

3號唔中 我Jump得

三箭屌多粒啦

係咪頭馬數目計完到第2?
潘狗第三的話同分，頭馬又一樣

十三少支持區

比老野羊啦

小注左

三箭唔好玩野

俾多2角啦屌

無人理三賤

一樣

嚇死

3箭入多粒啊

補ng

半格都好

松本被屌

三箭船開始靠近岸邊，不如勝利方舟依然緊迫其後

Gunned $30

1:0
都話事前買左讓和

尾場爆要11號

十三少 上呀

三箭快手一個反擊屌多粒

一定有多粒
係唔知三箭定神船

草船借箭呀

開隻1都肥 回咁多

跑淨700米
14 6 10 12

ya

國米有無人要？

跑乜

淨3300米
6 14 3 10

1呢

邊到睇仲有一粒

大仆街

中呀

唉十三少 幫你唔落

屌騎師王JUMP

7 p

4重又中。。。

3號得番1.0 p

拎左雷閪做膽

大仆街 衝動哥中口竹

暫時見到6 3 7

屌你老味中晒輸一半

4重中

臨尾平注入左7p

6 3 7 8

國米有咩爭
烏雞會唔會反底
班雞已經10連不勝....

美斯巴 i love u

屌買唔切多飛place

癲

10C

未開跑都唔俾我買隻七 馬會痴撚線

我中呀...不過3+1膽

跟左四重

用左黎買單T

屌 3號1.0 可以贏啲咩

本身想jump 但我跟左四重+p

大熱Q四重唔好分啦

3箭絕殺

全格gooooooooooooal

20

2:0 屌

2:0

三箭GOAL

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬仔今日全炒
得條爛鬼大熱三重

真係好正氣

2-0 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
三箭好波

全格!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連贏2.6 屌你老母

三箭Goal

錫哂你

三箭船成功上岸！

全格 啪啪啪

4重 10蚊注 頂盡幾千

三箭

潘頓豬咗？

P 1.01

YES

三箭個龍林卓人好勁 受小弟一拜 之前救柏雷12碼

比多c ok?

冇錢跟四重連左四連

正氣

三賤GOAL

正式宣告
三箭正氣之王

正氣箭

係

我箭全格

針了

10蚊嬴1毫

美麗p 1.0邊有錢嬴

四重派多d得唔得

又係莫雷拉

恭喜各位船友

我箭

補左1.5/2 b

我早左講左箭係正氣

半格都收貨冇諗過全格臨尾神船送禮

三箭全格

好波啊3箭

逼哂上去丫拿，抵你輸多球啦

三箭個力架幾勁

草船借箭

中左連贏 都要輸錢

全格箭

雷神後上拎騎豬王

贏埋雷神騎豬王

話左三箭冇得輸

邊撚個話10c架屌

3+6條位置 咪有.

gel得未

6P 12.5 3P 1.0 你想派幾多

有，但都係輸

唔記得邊位未踢果時話
馬會三箭讓半一
外圍平半
100%下盤啦

長雞了

最後幾C?

bin c time

抗議喎

屌你老母 絕殺我個無入球

完

9

係外圍半球

抗議啊

抵撚死啦 下下唔比邊位 成場得4c

10c完？

請保留彩票

點解 收好小？

2:0 9c ft

9咋 有條仆街話10

diu...松鼠害死條高水2x1

HI 係我，我買撚左三箭
係唔中條讓和姐

嬴左潘狗1蚊P

潘狗唔服輸?

我夠話左馬會引人買下盤啦

我都抗議丫

跟左羅巴9.5s

大船

抵三箭今年拎冠軍 殺埋馬會讓半一

你BIN 我都無用，CASHEDDDDDDD

馬會邊會死錯人 咁荀俾你和波食下盤全格咩

6 3 2隻大熱

跟左你少少讓和

三箭強陣 Vs 神船多後備 最終由強陣勝出

抗乜西啊

100% 抗議有效

連登大船上岸 狂賀！

國米屌唔屌好

絕殺 有全格

比返個騎豬王潘狗啦

唔係話咩bin C
只不過想講馬會好撚古惑

唔通係下面同d 19阿叔企咩

抗乜9議

想問重p點贏錢

3 7 8 6

cash晒
三賤=冠軍李城

今次真係金剛石Gel

90分鐘先全格... 唔全格我仲有讓和回血，成3.8倍

四重彩一定熱到仆街，唔明點贏咁多

Jm9

最近好燈 試下佢先
馬拉加 半主

多謝三箭個龍先 有球輸得

如果抗議成功會點

大注

潘頓騎王有機

輸番幾十出去

6378 4重195倍咋喎

美斯巴條4重飛應該要輸錢？

臨尾差啲俾人搞掂，屎都咇埋出嚟

DQ 1st

早知補 時間太後唔夠膽補

d 仆街馬輸撚左一千，all in 左馬拉加半主dllm

將我all in 箭ge 錢 推落富咸 大家點睇？

就係知佢古惑我先話上盤未必穩陣，頭個30分鐘個個都針針針
大船羊就好了，係D上錯賊船嘅慘姐

9.5s 上盤gel

同路

如果三搭七就肥肥

直接派比我好過

3第1會收多d

Allin左黃潛客勝

DQ 1ST 條Q 同副Q 就和味啦

郭富城.jpg

算啦潘頓今本冇撞到點抗議

橙 差三箭

美斯巴可能重注左7p

GCHI

今日要拎番屬於我ge 野

一樣...輸D仆街馬輸撚左一千，今晚真係要回大血

好 睇你點睇

三箭上季明明就降班 今季咁撚正氣

馬會開半一有原因 開平半 個買晒3箭 冇人買神船 佢咪賠死 緊係搏3箭食半格 神船輸半 扳番平條數係估唔到連登仔讓半一都買晒3箭 信念

第5名係咩

d 馬黑到仆街，波未知，買我對家

2

美斯巴唔係會重注佢隻膽既p咩 1.0倍

18:30有 角米 ALLIN了

重注富咸國米

佢開平半都唔會高水得去邊，馬會永無死錯人。今次係萬聚齊心先上到岸

直屌-1

無拖，唔好dq pls

1.0 咁我買黎做乜鳩

1球1.0

睇馬

Gel返靚個頭先

如果 3 7 8 2

當去銀行做定期你提早拎錢囉

黃俊頂個第3就好

角米仲買乜9盤
直屌角大半場收錢

電視都唔播啦

1.0幾
會有少少尾數俾你
高息過銀行架la

OK

係3 7 8 6

人地話贏幾多咪幾多囉，又唔係落你袋

黃潛係琴日咖喎

想買就封咗 明明未開跑

又話星巴要三賤 我入左船盤 又要去入錢

韋達輸檔輸到仆街...唔怪得無飛到

美斯買左幾多注

佢開平半邊會有人買神船 姐係單邊賠 平半1.6幾三箭都會照買

Gunned

屌你老母
8月去日本買件三箭波衫
我愛三箭

好似冇

20注

白蘭恩會唔會好d

呢隻唔係佢愛驅...唔會去

跟左3,7 PQ
多謝

開得平半實有人覺得神船有得鬥架

不變

黃潛 goal

一日入三次錢

同問 日本邊到有得買波衫？

三箭真係最唔假

好大機會告到

又輸

071

雷閪冠軍

我之前有捉十三少尾場，W 有10倍個頭佢成日會搞鳩D追大仆街同狗尾彩嘅人

0:1真係降班王

艾拉1:0

推完富咸-> 紐堡->白蘭恩-> 小保加

我屌你老母全家食屎

KAMO 囉，不過日職衫好貴
香港飛龍已經有得買

又嚟收息波

邊個呃你咁衰

真係燈到仆街

今晚allin 我車

抗議無效

邊撚到有黃潛

隊波頹撚到
客ng 補飛

Gchi

睇怕艾拉維斯上左岸都撚狗

四重彩 複式馬膽
11 場 3 美麗寶貝 拖 1 安騏 +
6 志同道合 + 7 飛星凱旋 +
8 恆駿寶駒 + 10 自在人生 +
14 揮闖 $1

$480.00 $195.00

可能佢尋晚暈咗

今日賭馬 $10 > 160
大成功

即時用mazda兜返轉慶祝
月尾去日本再買波衫

195倍咪派195蚊

四重彩千＄9我屌你老母

去過三箭主場

星星蛇

角米10.5b

開大熱複式會輸

就快可以參加慈善啤王大賽

開咁熱

月尾去日本要買3箭波衫

我屌 笑到我

CHING 你條四重咁撚熱.....

6000博1.33

笑左

我都係第一次跟美巴買4腳

松本要入未

等你今晚食好啲架

咁熱 買24$算啦

上年去廣島冇去主場 （因為果排太廢）

我D錢去左你度

7P先有錢收

召喚羅巴角球

國米ok?

感受下氣氛姐 唔好話廢唔廢

X2

X3

7 CAHSED

x4

感謝美斯巴

玩左成日$-150

衝動哥又復活

衝動哥又中

果排冇波踢
我去親都冇
黎緊去，j1 又冇賽事

癲狗無限資金

今晚玩兩場
富咸盤
鏝城盤

轉睇棒球 仲好氣氛

東京的話就原宿
竹下通出口一出過對面馬路向左行少少
有間專門店，基本上至國際名隊下至日職都有

本多終勝

甲子園？

收息馬

息都收唔撚到

其實邊到睇啲馬回飛

Lm

hkjc

國米角大ok?

睇到你就係美斯啦

衝動巴回血
你心理質素極佳
我輸咁多真係會越輸越縮

無人屌山雅

睇到就係你坐係包箱啦

好似中

想學

我都係玩番波算

垃圾波唔屌啦 50分鐘加埋先1射

睇電視咪睇到，手機APP 好撚慢

職業 上次去廣島咁啱有波睇

好多後備果隊 讓客-1 點睇

大家點睇

三箭係今季正氣波，只可以長追

咁就一皮 三賤好波

三賤開9角，我代慈善基金多謝星巴

收哂皮

國米要爭歐聯，所以可以ALL 了

應該係笑佢買唔到7

無人研究

唔洗扣本？

我頭幾場都有跟, 平注跟, TOTAL 針到喊

G chi 些

唔知你地信唔信
上輪意甲全半大

打比羊
狼隊
拉素
杜c多fu

些路迪超多後備

FC gifu 兩隊得一射

今住今輪就冼尻賭仔咖喇

上下國米船先 見A米琴日正氣

算路串啦今日得2k本
Allin國米了

受到衝動哥啟發， 我allin 左條6x22, 完唒先話俾大家知我買左乜

企撚開d 啦屌

不如而家就話俾大家知

星蛇唔好自私玩

唔好啦星星
想要水 比一場OK?

國米回飛屌你老母

得番194 連盤都買唔到 屌

貼咗先啦

:0)

勁多後備+國米二串一

閪甲角大？

烏甸憑咩

星哥 分享下

艾拉ng落重飛

多唔多後備

10.5s 11.5s bought

國米次次早場都....

WHY NO 爺爺

艾拉唔多刷角，馬拉加無攻勢，俾盡7隻

買左半和達陣

唔好講
我allin左國迷盤

等5.5先入B

有無阿婆波適合allin

........................................

蟈貨米蘭

串

富咸

打比羊盤係咪世界膽

國米早場成日閪，得一次森多正氣...
都係小小地算

鏝-2.5/3
仆街我好似第一次見

屌咩
今場唔會既

太深 不了

真係太深了
寧願買大波

講一關俾大家知， 國米上盤

咁可以提早收檔

不過又問心，俾個理由我點解烏甸可以贏到盤

立即 GUN 了

伯明對富咸
兩隊都要搏命

今季正氣波，奪冠首選，買佢對家真係好傻
輸既機會有7成以上

鏝買大波好過盤

燈

Jump

買3.5大好過

Allin

唔准你咁話星星蛇

識買了

國米好似成日開大角？

一定係對家

馬拉加快d追返啦

星星蛇都話買左6X22
你唔俾中國米斷其他關嘅

每一次都係鳩買中

沒事既

山雅比3粒黎啦

GCHI 星星蛇中4關收錢

好撚灰 a1見

快

做咩呀呢位巴

垃圾波松本

冷靜

松本落場打邊爐？

真係垃撚圾

仲要比人入埋

等埋我

咩事 ching

劇本左，你唔睇好嘅贏左....

歧阜

山雅黎多2粒

屌你松本

巴打入咗10.5?

就針

國米半大想試試

今日係咁同美斯羅巴同路
睇嚟轉運了

FC gifu goalllllllllllllllllllllllll

一買就閪 唔撚賭啦

正 買左fc第一球

松反cup贏波派300一位

松本

岐開得勝 馬會心水

同路 支持

歧卓goalllllllll, 我識賭日假啦

半大好飄忽喎

Lm cup

國米似食半格

嗌都唔想嗌

你覺得松本贏就買岐

國米

今晚真係要睇小白最後一場係巴塞打皇馬

下個禮拜追返上盤先

夠啦
有半格比我都制

下次可唔可以講定你睇好邊隊

烏甸主場半大有60%
但國米作客半大11%

國米似和波

0%系列 烏癲